<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE MyCoReWebPage>
<MyCoReWebPage>

  <section title="Willkommen beim digitalen Text-Archiv der VZG!" xml:lang="de">
    <head>
      <meta name="title" content="Willkommen beim digitalen Text-Archiv der VZG!" />
      <meta name="description" content="DiTaV Startseite" />
    </head>
    <div class="container">

      <h2>Willkommen beim digitalen Textarchiv der VZG!</h2>

      <p>Herzlich willkommen auf den Seiten des Digitalen Text-Archivs. Unser Archiv dient
        der Aufbewahrung, Pflege und Bereitstellung von digitalen Texten. Das Archiv befindet
        sich noch im Aufbau, sowohl technisch als auch inhaltlich.
      </p>

      <h3>Über das Projekt:</h3>
      <p>Das "Digitale Text-Archiv" ist eine wegweisende Plattform, die es ermöglicht,
        Digitale Texte im TEI (Text Encoding Initiative) Format und zugehörige Digitalisate zu
        speichern und zu verwalten. TEI bietet eine standardisierte Möglichkeit, komplexe textuelle
        Informationen zu strukturieren und zu annotieren,wodurch die tiefe Analyse und Auswertung
        von Texten ermöglicht wird.
      </p>

      <h3>Unsere Mission:</h3>
      <p>Unsere Mission ist es, den Zugang zu hochwertigen digitalen Texten zu erleichtern und
        die langfristige Erhaltung von kulturellem Erbe sicherzustellen. Wir streben danach,
        Forscher*innen, Studierende, Wissenschaftler*innen und die breite Öffentlichkeit mit einem
        benutzerfreundlichen Portal zu unterstützen, das den reichen Schatz der digitalen Texte
        im GBV zugänglich macht.
      </p>

      <h3>Was bieten wir:</h3>
      <ul>
        <li>
          <b>Umfassende Sammlung:</b> Unser Archiv beherbergt eine breite Palette von digitalen
          Texten, die verschiedene Themen, Epochen und Kulturen abdecken.</li>
        <li>
          <b>Leistungsstarke Suchfunktionen:</b> Durchsuchen Sie die Sammlung mithilfe von
          Suchparametern, um gezielt nach Text zu suchen, die Ihre Forschungsinteressen ansprechen.</li>
        <li>
          <b>TEI-konforme Speicherung:</b> Alle Texte werden im TEI-Format gespeichert, um eine
          reiche Annotation und Analyse zu ermöglichen.</li>
        <li>
          <b>Kollaborative Plattform:</b> Die Plattform fördert die Zusammenarbeit zwischen
          Forscher:innen und ermöglicht den Austausch von Wissen und Ideen.</li>
        <li>
          <b>Portalanbindung:</b> Wir ermöglichen die Auslieferung ausgewählter Texte an Portale, um
          eine breitere Sichtbarkeit zu gewährleisten.</li>
      </ul>

      <h3>Wie Sie teilnehmen können:</h3>
      <p>Wenn Sie digitale Texte erstellt haben oder interessiert sind, Ihre Texte
        beizusteuern, laden wir Sie herzlich ein, sich mit uns in Verbindung zu setzen. Zusammen
        können
        wir dazu beitragen, die Reichweite und Bedeutung Ihrer Arbeit zu vergrößern.
      </p>
    </div>
  </section>

  <section title="Welcome to the digital text archive of the VZG!" xml:lang="en">
  <head>
    <meta name="title" content="Welcome to the digital text archive of the VZG!" />
    <meta name="description" content="DiTaV welcome page" />
  </head>

  <div class="container">

    <h2>Welcome to the digital text archive of the VZG!</h2>

    <p>Welcome to the pages of the Digital Text Archive. Our archive serves
      the storage, maintenance and provision of digital texts. The archive is still under
      construction, both technically and in terms of content.
    </p>

    <h3>About the project:</h3>
    <p>The "Digital Text Archive" is a pioneering platform that enables
      storing and managing digital texts in TEI (Text Encoding Initiative) format and associated
      digitizations. TEI provides a standardized way to structure and annotate complex textual
      information, enabling deep analysis and evaluation of texts.
    </p>

    <h3>Our Mission:</h3>
    <p>Our mission is to facilitate access to high-quality digital texts and
      ensure the long-term preservation of cultural heritage. We strive to
      support researchers, students, scientists and the general public with a
      user-friendly portal that makes the rich treasure of digital texts in the GBV accessible.
    </p>

    <h3>What we offer:</h3>
    <ul>
      <li>
        <b>Comprehensive Collection:</b> Our archive hosts a wide range of digital texts covering
        various topics, epochs and cultures.</li>
      <li>
        <b>Powerful Search Functions:</b> Search the collection using search parameters to find text
        that matches your research interests.</li>
      <li>
        <b>TEI-compliant Storage:</b> All texts are stored in TEI format to enable rich annotation
        and analysis.</li>
      <li>
        <b>Collaborative Platform:</b> The platform promotes collaboration between researchers and
        enables the exchange of knowledge and ideas.</li>
      <li>
        <b>Portal Connection:</b> We enable the delivery of selected texts to portals to ensure
        broader visibility.</li>
    </ul>

    <h3>How you can participate:</h3>
    <p>If you have created digital texts or are interested in contributing your texts, we invite you
      to contact us. Together we can help increase the reach and significance of your work.
    </p>
  </div>
  </section>

  <section title="Bienvenue dans l'archive de textes numériques de la VZG!" xml:lang="fr">
  <head>
    <meta name="title" content="Bienvenue dans l'archive de textes numériques de la VZG!" />
    <meta name="description" content="DiTaV page d'accueil" />
  </head>
  <div class="container">

    <h2>Bienvenue dans l'archive de textes numériques de la VZG!</h2>

    <p>Bienvenue sur les pages de l'Archive de Textes Numériques. Notre archive sert à
      la conservation, l'entretien et la fourniture de textes numériques. L'archive est encore en
      construction, tant sur le plan technique que sur le plan du contenu.
    </p>

    <h3>À propos du projet:</h3>
    <p>L'"Archive de Textes Numériques" est une plateforme pionnière qui permet
      de stocker et de gérer des textes numériques au format TEI (Text Encoding Initiative) et des
      numérisations associées. TEI fournit un moyen standardisé de structurer et d'annoter des
      informations textuelles complexes, permettant une analyse approfondie et une évaluation des
      textes.
    </p>

    <h3>Notre mission:</h3>
    <p>Notre mission est de faciliter l'accès à des textes numériques de haute qualité et
      d'assurer la préservation à long terme du patrimoine culturel. Nous nous efforçons de soutenir
      les chercheurs, les étudiants, les scientifiques et le grand public avec un portail convivial
      qui rend le riche trésor des textes numériques dans le GBV accessible.
    </p>

    <h3>Ce que nous offrons:</h3>

    <ul>
      <li>
        <b>Collection complète:</b> Notre archive héberge une large gamme de textes numériques
        couvrant divers sujets, époques et cultures.</li>
      <li>
        <b>Fonctions de recherche puissantes:</b> Recherchez dans la collection en utilisant des
        paramètres de recherche pour trouver des textes qui correspondent à vos intérêts de
        recherche.</li>
      <li>
        <b>Stockage conforme à TEI:</b> Tous les textes sont stockés au format TEI pour permettre
        une annotation riche et une analyse approfondie.</li>
      <li>
        <b>Plateforme collaborative:</b> La plateforme favorise la collaboration entre les
        chercheurs et permet l'échange de connaissances et d'idées.</li>
      <li>
        <b>Connexion au portail:</b> Nous permettons la livraison de textes sélectionnés vers des
        portails pour assurer une visibilité plus large.</li>
    </ul>

    <h3>Comment vous pouvez participer:</h3>
    <p>Si vous avez créé des textes numériques ou êtes intéressé à contribuer vos textes, nous vous
      invitons à nous contacter. Ensemble, nous pouvons aider à augmenter la portée et l'importance
      de votre travail.
    </p>
  </div>
  </section>

  <meta></meta>
</MyCoReWebPage>