<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE MyCoReWebPage>
<MyCoReWebPage>

  <section title="Willkommen beim digitalen Text-Archiv der VZG!" xml:lang="de">
    <head>
      <meta name="title" content="Willkommen beim digitalen Text-Archiv der VZG!" />
      <meta name="description" content="DiTaV Startseite" />
    </head>

    <div class="container">
      
      <h2>Willkommen beim digitalen Textarchiv der VZG!</h2>

      <p>Herzlich willkommen auf den Seiten des Digitalen Text-Archivs. Unser Archiv dient 
        der Aufbewahrung, Pflege und Bereitstellung von digitalen Texten. Das Archiv befindet 
        sich noch im Aufbau, sowohl technisch als auch inhaltlich.
      </p>

      <h3>Über das Projekt:</h3>
      <p>Das "Digitale Text-Archiv" ist eine wegweisende Plattform, die es ermöglicht,
        Digitale Texte im TEI (Text Encoding Initiative) Format und zugehörige Digitalisate zu
        speichern und zu verwalten. TEI bietet eine standardisierte Möglichkeit, komplexe textuelle
        Informationen zu strukturieren und zu annotieren,wodurch die tiefe Analyse und Auswertung 
        von Texten ermöglicht wird.
      </p>

      <h3>Unsere Mission:</h3>
      <p>Unsere Mission ist es, den Zugang zu hochwertigen digitalen Texten zu erleichtern und
        die langfristige Erhaltung von kulturellem Erbe sicherzustellen. Wir streben danach,
        Forscher*innen, Studierende, Wissenschaftler*innen und die breite Öffentlichkeit mit einem
        benutzerfreundlichen Portal zu unterstützen, das den reichen Schatz der digitalen Texte 
        im GBV zugänglich macht.
      </p>

      <h3>Was bieten wir:</h3>

      <ul>
        <li>
          <b>Umfassende Sammlung:</b> Unser Archiv beherbergt eine breite Palette von digitalen
          Texten, die verschiedene Themen, Epochen und Kulturen abdecken.</li>
        <li>
          <b>Leistungsstarke Suchfunktionen:</b> Durchsuchen Sie die Sammlung mithilfe von
          Suchparametern, um gezielt nach Text zu suchen, die Ihre Forschungsinteressen ansprechen.</li>
        <li>
          <b>TEI-konforme Speicherung:</b> Alle Texte werden im TEI-Format gespeichert, um eine
          reiche Annotation und Analyse zu ermöglichen.</li>
        <li>
          <b>Kollaborative Plattform:</b> Die Plattform fördert die Zusammenarbeit zwischen
          Forscher:innen und ermöglicht den Austausch von Wissen und Ideen.</li>
        <li>
          <b>Portalanbindung:</b> Wir ermöglichen die Auslieferung ausgewählter Texte an Portale, um
          eine breitere Sichtbarkeit zu gewährleisten.</li>
      </ul>

      <h3>Wie Sie teilnehmen können:</h3>
      <p>Wenn Sie digitale Texte erstellt haben oder interessiert sind, Ihre Texte
        beizusteuern, laden wir Sie herzlich ein, sich mit uns in Verbindung zu setzen. Zusammen können 
        wir dazu beitragen, die Reichweite und Bedeutung Ihrer Arbeit zu vergrößern.
      </p>
    </div>

  </section>
  <meta></meta>
</MyCoReWebPage>